買芒求巴打推介

27寸 打機av 內置喇巴 3000蚊內 thanks

Lm 跟隊

想買個27" 144hz 1440p

Asus果個？

買BenQ Zowie 144hz啦

如果玩fps的話，呢隻

廿四都三千幾銀 廿七咪好貴

BenQ / Asus 27 inch 144Hz

3000內好似得acer 但d色一般

建議你買xl2411仲有7舊俾你買speaker

唔該晒巴打們